林鄭同醫護鬥氣 CSI口罩派晒比保皇黨拉票

落選區議員都分到咁多真係好癲

香港人唯一能自救既方法就係推翻港共政權

真係正一仆街黎

勁仆街
分俾落選區議員.......

拎公家戰略物資比保皇黨拉選票。。屌那星

唔係鬥氣，係擺明要班醫護去死，尤其係曾經表態反送中嗰班，支持政府嗰班就唔駛去。

依家就道德綁架左堆敢怒不敢言既醫護先
藍絲保皇點都遲D先死